是日宵夜

落啲豉油都好呀

想食

弘b我想食你

隻蛋黃先至係主角